我個fd係痢迷代佢問野（認真非抽水）

我個fd之前一月book左巴士5月慶祝利記拿英超
佢以為領先7分實無走雞就full pay左 想問下有無得退番錢既？ 8成都無所謂。 希望各位幫幫手YNWA

樓主＝樓主個fd

唔攞冠軍都可以坐巴士嘅啫

8折讓俾曼城球迷

係條banner加亞洲挑戰賽五隻字咪得囉
咁撚蠢架你朋友

留番下年用

我fd子book果架擺左12年

我個fd book左十幾年

我fd比足十年錢都未退過，同你fd講叫佢比d信心隊波 今年唔得仲有下年 果少少錢當撐下隊波

係喎....

唔需要加
照行

應該得，因為佢提供唔到個商品，但如果人地無講明係奪冠巡遊，咁就怪你個frd自己ff以為有冠拎

認真加抽水

慶祝定十年後奪冠咪得

✌🏿

Next year

比我

下世都唔知用得未

轉比熱迷，佢地未來會用到

2奶命紀念巡遊